有咩4000蚊以下嘅android機好用？

求意見 真係諗唔到

Samsung Galaxy Note 9

Oneplus 6

galaxy y

唔打機s8 s8plus

essential phone

oneplus 6t

u11+

俾多300買v30

s8+ , s9, pixel 2

S9

nova 3i

個人推薦Nokia 8.1
可以嘗試下個androidone系統
系統較為乾淨同順暢

honor v20 K980 IMX586

Samsung Galaxy A9點睇

ZenFone 5/5Z

雖然我知係連登講華為實俾人屌
但講真mate 10 pro真係好用
利申：用緊

zomy xzp

LG V30+ $4398凸咗少少 當買埋爆芒保